有豬隊友，麻煩連仔快d幫手del post

一人一句撐住熊仔頭

唔該連仔
盡快del

推
唔該連仔

連仔
跪求please

連仔

哎

又有豬隊友

連仔唔該你呀